你仲未聽過Thud?入來聽下

原來本地都有好正嘅野

本地好多樂隊都好正，是旦數下都一堆
maniac
逆流
小紅帽
話梅鹿
雞蛋蒸肉餅
崩口碗

好想同佢地同台出show